有無人用 4G Router? 咩 plan 好?

hkbn 係唔係唔限速?

HKBN 邊個plan唔限速？

20GB本地數據及2GB大灣區數據 流動通訊計劃
20GB +FUP無限本地數據流動通訊
呢個?

呢個？
係支移網絡喎
而且我都試過用人哋部手機WiFi Share落我部手機去BT係唔識郁。

唔知係聽到客用係Router度啲sim卡會唔會唔同可以BT到？

住村屋用緊4G Router+smartone sim無限plan
正常做用中